想問下利迷個奪冠巴士巡遊係幾時搞？

想join
利申：新利迷、巴士迷

你會唔會放針搞我地利迷手足

我地今年轉左場係屯馬線搞

太多人 book左兩架地鐵

喺觀塘巴士巡遊會唔會有事

佢地咁能惡
黑警借埋水炮車比佢地慶祝

好溫暖

地鐵放針？

我唔會俾利迷好過

啲座位好難放
多數放落扶手到

又放針？

佢地book呢架

Book呢架樓主放唔到針

可以 有啲針有磁性可以放係鐵籠到

會 到時勁多狗肉食

樓主本身都係狗嚟

你個日得閒？

你搞錯 呢架車樓豬的

我日日都得閒勁廢青

唔好出街啦 會好擔心你

狗唔太驚肺炎

幫世清同佩清報定名

前者會笠
後者因為佢基友唔嚟
所以都會放飛機

酸到

世清鍾意食狗肉
佩清需要更成熟

Book屯馬線

講起巴士 樓主又想放針...

樓主渣士年代已經係利迷
樓主仲幫過利寫歌
可以上YouTube search

俾人del左

捱左幾廿年唔怪得利咁激動

樓豬想誤導其他人以為利迷會放

放針只係煙幕 樓主而家放開有會燃燒/爆炸嘅野

有冇叫back up佬幫手

+日， 問’問’’勁@

米25拉

我自己都冇backup

回錯左post sor9
Btw 樓主唔好驚到打亂碼

利迷小心
樓主有狂犬 識放針

我識圖中人

認真係幾好聽

好快到你

樓主利狗

魚拉突 啪啪啪

收到風 xxx主席有份放針

佩雷斯？

仲話唔25佢 今次仲捉你唔到

問下啫

【高登音樂台】羅渣是我最想留住的幸運 (OT:小幸運 )
唱: 生菜蘋果 詞:N_Bendtner 奧斯爾女朋友 余知秋 影: 余知秋

讀白※

很久很久以後
我們才知道
當一個BR說
他再也不教猁
並不是真的不教猁
而是
他很心愛猁
非常非常的在乎猁

※※※※※※※※※※※

在很久很久 晏菲路的草地
我看見遠方 曼市奪了冠軍
可是我沒有聽見歡呼聲音 因為那晚是哭泣

愛上猁的時候 還不懂珍惜
你別了 才覺得刻骨銘心
為什麼沒有發現 遇見了你 是生命最好的事情

也許當時
忙著恥笑車路士 忙著追逐英超中的冠軍
人理所當然的忘記
是誰風裡 雨裡 一直默默守護在猁記

羅渣你是 我最想留住的幸運
原來我們和冠軍曾經靠得那麼近
那場你對抗曼車的戰術 那352的陣
一場場也是你 百戰百勝的渣士

看你戰術 好幸運
可我也失去 為你淚流滿面的勝利
唯願在你不存在的日子 你能夠張雙翼
遇見你的註定 猁會有多幸運

羅渣是個世界頂級的領隊
擁有著後知後覺的智慧
還不及感謝 是你給猁勇氣 讓猁能抬頭看自己

也許當時
忙著對戰車路士 蘇七追逐英超中的冠軍
猁理所當然的忘記
丹巴巴亞 雨裡 一直默默偷雞收你皮(收你皮)

始終渣士 我最想留住的幸運
原來我們 和渣士曾經靠得那麼近
那為我對抗反羅的決定 那陪我流的淚
我回憶都是你 為猁付出的真心

與你相遇 好幸運
可球迷忘記 那你金斥輝煌的戰積
但願在你走掉了的天際 你找到好命運
辭退你的決定 猁會有多幸運？

※※※※※
讀白

謝謝你
出現在猁的光輝裡
謝謝

佢地係 funson

係 微父話我知的

樓主仲叫唔叫得返羅渣條女唱

散左

ching

你條女黎

RAP

老天有眼